9月21日「光復屯門公園」15歲男生藏改裝傘等兩罪成 高等法院駁回上訴

法庭文字直播台:

#高等法院第一庭
#潘敏琦法官
#0921屯門
#定罪上訴 #判決

蕭(15)
(被搜出疑改裝長傘、行山杖及一枝鐳射筆，被裁定兩項管有攻擊性武器罪成)

上訴駁回，維持原判。

OMDB

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

拎埋證物出黎玩都可以拎上庭

香港有司法公正
但首先要俾過千萬上訴到終院
唔夠錢既朋友請問楊OnQ拎錢

叫大律師公會同omdb 講2句
黃左去邊

黑狗黑官黑政府

Ombd

證物曾經被干擾都做到證據

有乜唔得, 依家d仆街官乜鳩都唔理, 總之你係黃絲係示威者就重判

Omdb

紅官理得你

香港法庭同支那法庭睇齊

在更生中心，犯人會先被羈留2至5個月，刑期由懲教署署長考慮過犯人的紀律及進展後才確定。其後，犯人會被轉送至另一更生中心，居住1至4個月（時期由懲教署署長考慮過犯人的需要及進展後確定），犯人期間可在指定時段出外學習、工作或做某些獲批准的活動。

12月被判入去，唔知大約幾時可以出返嚟呢

咁佢係咪寧願坐監多過入更生中心？

爛遮都話改裝

以後插贓嫁禍都可以光明正大

判案書

在現今提倡環保意識的風氣下，亦是唯一合理的推論」、甚至是用作防禦而非攻擊他人的說法，缺乏證供支持，純屬臆測。上訴人並沒有作供，法庭無需為他憑空想像各式各樣的可能性。

呢段咩料而家要自證無罪？無罪推定死撚左？